<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name = "main_buttons_title">
                <item> Descargo de responsabilidad </item>
                <item> Sugerencias </item>
                <item> Studio </item>
                <item> Galería </item>
            </string-array>

        <string-array name = "main_buttons_note">
            <item> El autor de esta aplicación no asume la responsabilidad por el uso de imágenes de terceros. Al usar esta aplicación, el usuario está obligado a cumplir la ley y respetar los derechos de autor. </item>
            <item> En el proceso, aparecerán las sugerencias. Presione el elemento siguiente o seleccionado para continuar. </item>
            <item> En esta ventana está trabajando con la imagen. Las herramientas principales están ocultas detrás de tres botones. </item>
            <item> Allí abre las carpetas, ve las imágenes, etc. Al presionar y mantener presionado un elemento de la galería, se abren las acciones adicionales. Se requiere acceso a la multimedia para que funcione. </item>
        </string-array>

        <string-array name = "draw_main_buttons_title">
            <item> Dibujo abierto </item>
            <item> Herramientas </item>
            <item> Guardar dibujo </item>
        </string-array>

        <string-array name = "draw_main_buttons_note">
            <item> Agregue una imagen o comience un nuevo proyecto. Si desea combinar imágenes, trabaje desde aquí. </item>
            <item> Herramientas para editar dibujos. Algunos de ellos están activos solo bajo ciertas condiciones. </item>
            <item> Guarde o comparta una imagen del estudio aquí. </item>
        </string-array>



        <string-array name = "draw_add_title">
            <item> Cámara </item>
            <item> Colección </item>
            <item> Lienzo en blanco </item>
        </string-array>

        <string-array name = "draw_add_note">
            <item> Abre una foto tomada de la cámara. Se requiere acceso a la cámara para que funcione. </item>
            <item> Obtenga una imagen de la colección. </item>
            <item> Cree usted mismo un lienzo en blanco. </item>
        </string-array>


        <string-array name = "draw_save_title">
            <item> Compartir </item>
            <item> Guardar </item>
            <item> Guardar </item>
        </string-array>

        <string-array name = "draw_save_note">
            <item> Comparte la imagen del estudio. </item>
            <item> Guardar la imagen en cierta ubicación. El explorador del sistema aparecerá. En caso de ausencia del menú de almacenamiento requerido del explorador, podría estar oculto. </item>
            <item> Guarde la imagen en la ubicación anterior. </item>
        </string-array>


    <string-array name = "draw_tools_title">
                <item> Configuración </item>
                <item> Zoom </item>
                <item> Mover </item>
                <item> Cortar </item>
                <item> Distorsionar </item>
                <item> Texto </item>
                <item> Rellenar </item>
                <item> Eraser </item>
                <item> Pincel </item>
                <item> Cuentagotas </item>
                <item> Volver </item>
                <item> Avanzar </item>
                <item> Esquema </item>
                <item> Eliminar el proyecto </item>
                <item> Sello </item>
                <item> Swap </item>
                <item> Coser </item>
                <item> Eliminar la imagen </item>
            </string-array>

        <string-array name = "draw_tools_note">
            <item> Ventana de configuración de las herramientas. Siempre activo. </item>
            <item> Zoom. Puede cambiar uno de los tres modos presionando este botón. Activo cuando una imagen está presente en el estudio. </item>
            <item> Mueve la imagen en la pantalla. Activo cuando una imagen está presente en el estudio. </item>
            <item> Seleccione el área y córtela presionando allí. Las etiquetas a lo largo del contorno y en el centro le permiten ajustar la selección. Activo cuando una imagen está presente en el estudio. </item>
            <item> Rotación, distorsión. Cambiar entre ellos está justo ahí. El último modo restablece todo. Activo cuando una imagen está presente en el estudio. </item>
            <item> Inserta el texto. Presione aquí nuevamente, aparecerá la ventana de configuración para el texto. Activo cuando una imagen está presente en el estudio. </item>
            <item> Rellenar por color, rellenar dentro del área delineada. Activo cuando hay una imagen en el estudio </item>
            <item> Borrador sólido y con gradientes. Cámbialos aquí. Activo cuando una imagen está presente en el estudio. </item>
            <item> Pincel, tres modos y tinción. Activo cuando una imagen está presente en el estudio. </item>
            <item> Copie el color del dibujo. La herramienta anterior permanece activa. Activo cuando una imagen está presente en el estudio. </item>
            <item> Rehacer. </item>
            <item> Deshacer. </item>
            <item> Esquema del dibujo. Útil cuando se trabaja con lonas transparentes. Cuando se trabaja con dos, los colores de los contornos son diferentes. Activo cuando una imagen está presente en el estudio. </item>
            <item> Elimina el proyecto con todo el historial. Activo cuando una imagen está presente en el estudio. </item>
            <item> Permite que algunas de las herramientas afecten a ambas imágenes. Activo cuando hay una imagen adicional presente. </item>
            <item> Intercambiando los lugares de las imágenes principales y superiores. Activo cuando hay una imagen adicional presente. </item>
            <item> Combina dos imágenes en una. Cultivos superiores a lo largo del contorno de los principales. Activo cuando hay una imagen adicional presente. </item>
            <item> Eliminar imagen superior. Activo cuando hay una imagen adicional presente. </item>
        </string-array>



        <string-array name = "collect_title">
            <item> Añadir carpeta </item>
            <item> Administrar </item>
        </string-array>

        <string-array name = "collect_note">
            <item> Agregue una carpeta en la galería. El explorador del sistema aparecerá. Elija una carpeta y si tiene las imágenes, se agregará. En caso de ausencia del menú de almacenamiento requerido del explorador, podría estar oculto. </item>
            <item> Gestión de aplicaciones. </item>
        </string-array>


    <string-array name = "collect_root_menu_title">
                <item> Configuraciones adicionales </item>
                <item> Ocultar </item>
                <item> Compartir </item>
                <item> Eliminar </item>
            </string-array>

        <string-array name = "collect_root_menu_note">
            <item> Modo de configuración adicional. Aplicable a una carpeta. Déjalo presionando este botón. </item>
            <item> Ocultar esta carpeta. </item>
            <item> Comparta el contenido de esta carpeta. </item>
            <item> Eliminar la carpeta seleccionada. </item>
        </string-array>


        <string-array name = "collect_adapt_menu_title">
            <item> Configuraciones adicionales </item>
            <item> Compartir </item>
            <item> Eliminar </item>
        </string-array>

        <string-array name = "collect_adapt_menu_note">
            <item> Modo de configuración adicional. Aplicable a más de una imagen. Déjalo presionando este botón. </item>
            <item> Comparte las imágenes seleccionadas. </item>
            <item> Eliminar las imágenes seleccionadas. </item>
        </string-array>


        <string-array name = "addlyr_title">
            <item> Tamaño </item>
            <item> Transparencia </item>
            <item> Espejo </item>
    <item> Negativo </item>
    <item> Blanco y negro </item>
            <item> Abrir </item>
            <item> Volver </item>
            <item> Cerrar </item>

        </string-array>

        <string-array name = "addlyr_note">
            <item> El tamaño grande de la imagen puede afectar la estabilidad de la aplicación. Aquí puede cambiar su tamaño. </item>
            <item> Grado de transparencia. </item>
            <item> Imagen espejo. </item>
    <item> Inversión de imagen. Para cancelar, haga clic aquí. </item>
    <item> Cambia al modo blanco y negro. Para cancelar, haga clic aquí. </item>
            <item> Envía la imagen al estudio. </item>
            <item> Regresar a la fuente de la imagen. </item>
            <item> Cerrar ventana. </item>
        </string-array>

    <string-array name = "review_title">
                <item> Ver la imagen </item>
                <item> Editar </item>
                <item> Salir </item>

            </string-array>

        <string-array name = "review_note">
            <item> Vista de imagen con la opción de hojear. Con este botón puedes compartirlo. </item>
            <item> Enviar a la ventana de edición y luego abrir en el estudio. ¡Importante! Abrir la imagen desde aquí comienza un nuevo proyecto. </item>
            <item> Cerrar el modo de vista. </item>


        </string-array> <string-array name = "creator_title">
        <item> Abrir </item>
        <item> Ancho </item>
        <item> Altura </item>
        <item> Color de fondo </item>
        <item> Salir </item>

</string-array>
        <string-array name = "creator_note">
            <item> Modo de lienzo en blanco. Abra el lienzo en el editor para enviarlo al estudio. </item>
            <item> Establecer ancho. </item>
            <item> Establecer altura. </item>
            <item> Abrir el selector de color. Presione en el centro para salir. </item>
            <item> Cerrar el modo de lienzo en blanco. </item>

        </string-array>

        <string-array name = "addlyr_collect_title">
            <item> Galería </item>
            <item> Salir </item>

        </string-array>
        <string-array name = "addlyr_collect_note">
            <item> Gallery contiene carpetas con imágenes. Ábrelos en el estudio. Se agregarán al proyecto existente. Si el estudio ya tiene una imagen adicional, se reemplazará. </item>
            <item> Cierra la galería. </item>
        </string-array>


        <string-array name = "addlyr_cam_title">
            <item> Tomar una foto </item>
            <item> Selección de cámara </item>
            <item> Rayo </item>
            <item> Salir </item>


        </string-array>
        <string-array name = "addlyr_cam_note">
            <item> Tome una foto y ábrala en el editor. </item>
            <item> Elija qué cámara usar. </item>
            <item> Enciende el rayo. </item>
            <item> Cerrar cámara. </item>

        </string-array>

        <string-array name = "prop_title">
            <item> Pincel </item>
            <item> Eraser </item>
            <item> Texto </item>
            <item> Color </item>
            <item> Transparencia del pincel </item>
            <item> Ancho </item>
            <item> Transparencia del borrador </item>
            <item> Aplicar </item>
            <item> Salir </item>

        </string-array>

        <string-array name = "prop_note">
            <item> Muestra el pincel. Su tamaño y el color. </item>
            <item> Borrador, ancho y nivel de borrado. </item>
            <item> Tamaño y color del texto. </item>
            <item> Establece el color del pincel y el texto. </item>
            <item> Establece el nivel de transparencia del color seleccionado. </item>
            <item> Establece el ancho del pincel, el borrador y el tamaño del texto. </item>
            <item> Ajustar el nivel de borrado. </item>
            <item> Aplicar la configuración seleccionada. </item>
            <item> Cancelar y salir. </item>
        </string-array>

        <string-array name = "edit_text_title">
            <item> Ingrese el texto </item>
            <item> Limpieza </item>

            <item> Fuente </item>
            <item> Esquema </item>
            <item> Ángulo </item>
            <item> Inclinación </item>

            <item> Aplicar </item>
            <item> Salir </item>
        </string-array>

        <string-array name = "edit_text_note">
            <item> Cuadro de texto. </item>
            <item> Eliminar texto anterior. </item>

            <item> Fuente usada. Haga clic para ver la lista</item>
            <item> Elija una fuente sólida o su contorno. </item>
            <item> Ajusta el ángulo de la fuente. </item>
            <item> Establezca la inclinación requerida de la fuente. </item>

            <item> Guarde los cambios y váyase. </item>
            <item> Salir sin cambios. </item>
        </string-array>

        <string-array name = "edit_text_fonts_title">
            <item> Lista de las fuentes </item>
            <item> Añadir una fuente </item>
        </string-array>

        <string-array name = "edit_text_fonts_note">
            <item> Lista de las fuentes disponibles. </item>
            <item> Añadir fuente descargada. Font es un archivo con extensión "ttf" u "otf". </item>
        </string-array>





</resources>