<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name = "main_buttons_title">
                <item> Αποποίηση ευθυνών </item>
                <item> Συμβουλές </item>
                <item> Στούντιο </item>
                <item> Συλλογή </item>
            </string-array>

        <string-array name = "main_buttons_note">
            <item> Ο συντάκτης αυτής της εφαρμογής δεν αναλαμβάνει την ευθύνη για τη χρήση εικόνων τρίτων. Χρησιμοποιώντας αυτήν την εφαρμογή, ο χρήστης υποχρεούται να συμμορφώνεται με το νόμο και να σέβεται τα πνευματικά δικαιώματα. </item>
            <item> Στη διαδικασία, θα εμφανιστούν οι συμβουλές. Πατήστε το επόμενο ή το επιλεγμένο στοιχείο για να συνεχίσετε. </item>
            <item> Σε αυτό το παράθυρο εργάζεστε με την εικόνα. Τα κύρια εργαλεία κρύβονται πίσω από τρία κουμπιά. </item>
            <item> Εκεί ανοίγετε τους φακέλους, προβάλετε τις εικόνες κ.λπ. Πατώντας και κρατώντας πατημένο ένα στοιχείο της γκαλερί ανοίγει τις πρόσθετες ενέργειες. Απαιτείται πρόσβαση στα πολυμέσα για να λειτουργήσει. </item>
        </string-array>

        <string-array name = "draw_main_buttons_title">
            <item> Ανοίξτε το σχέδιο </item>
            <item> Εργαλεία </item>
            <item> Αποθήκευση σχεδίου </item>
        </string-array>

        <string-array name = "draw_main_buttons_note">
            <item> Προσθέστε μια εικόνα ή ξεκινήστε ένα νέο έργο. Εάν θέλετε να συνδυάσετε εικόνες, δουλέψτε από εδώ. </item>
            <item> Εργαλεία επεξεργασίας σχεδίων. Ορισμένα από αυτά είναι ενεργά μόνο υπό συγκεκριμένες συνθήκες. </item>
            <item> Αποθηκεύστε ή μοιραστείτε μια εικόνα από το στούντιο εδώ. </item>
        </string-array>

        <string-array name = "draw_add_title">
            <item> Κάμερα </item>
            <item> Συλλογή </item>
            <item> Κενός καμβάς </item>
        </string-array>

        <string-array name = "draw_add_note">
            <item> Ανοίξτε μια φωτογραφία που τραβήξατε από την κάμερα. Απαιτείται πρόσβαση στην κάμερα για να λειτουργήσει. </item>
            <item> Λήψη εικόνας από τη συλλογή. </item>
            <item> Δημιουργήστε μόνοι σας έναν κενό καμβά. </item>
        </string-array>

        <string-array name = "draw_save_title">
            <item> Κοινή χρήση </item>
            <item> Αποθήκευση </item>
            <item> Αποθήκευση </item>
        </string-array>

        <string-array name = "draw_save_note">
            <item> Μοιραστείτε την εικόνα από το στούντιο. </item>
            <item> Αποθηκεύστε την εικόνα σε συγκεκριμένη τοποθεσία. Θα εμφανιστεί η εξερεύνηση συστήματος. Σε περίπτωση απουσίας του απαιτούμενου χώρου αποθήκευσης, ελέγξτε το μενού του εξερευνητή, ενδέχεται να είναι κρυφό. </item>
            <item> Αποθηκεύστε την εικόνα στην προηγούμενη τοποθεσία. </item>
        </string-array>

        <string-array name = "draw_tools_title">
            <item> Ρυθμίσεις </item>
            <item> Ζουμ </item>
            <item> Μετακίνηση </item>
            <item> Αποκοπή </item>
            <item> Παραμόρφωση </item>
            <item> Κείμενο </item>
            <item> Συμπλήρωση </item>
            <item> Γόμα </item>
            <item> Πινέλο </item>
            <item> Σταγονόμετρο </item>
            <item> Επιστροφή </item>
            <item> Προχωρήστε </item>
            <item> Περίγραμμα </item>
            <item> Διαγραφή του έργου </item>
            <item> Σφραγίδα </item>
            <item> Ανταλλαγή </item>
            <item> Ράψτε </item>
            <item> Διαγραφή της εικόνας </item>
        </string-array>

        <string-array name = "draw_tools_note">
            <item> Παράθυρο ρυθμίσεων για τα εργαλεία. Πάντα ενεργός. </item>
            <item> Ζουμ. Μπορείτε να αλλάξετε μία από τις τρεις λειτουργίες πατώντας αυτό το κουμπί. Ενεργό όταν υπάρχει μια εικόνα στο στούντιο. </item>
            <item> Μετακίνηση της εικόνας στην οθόνη. Ενεργό όταν υπάρχει μια εικόνα στο στούντιο. </item>
            <item> Επιλέξτε την περιοχή και κόψτε την πατώντας εκεί. Οι ετικέτες κατά μήκος του περιγράμματος και στο κέντρο σας επιτρέπουν να προσαρμόσετε την επιλογή. Ενεργό όταν υπάρχει μια εικόνα στο στούντιο. </item>
            <item> Περιστροφή, παραμόρφωση. Η εναλλαγή μεταξύ τους είναι εκεί. Η τελευταία λειτουργία επαναφέρει τα πάντα. Ενεργό όταν υπάρχει μια εικόνα στο στούντιο. </item>
            <item> Εισαγάγετε το κείμενο. Πατήστε ξανά εδώ, θα εμφανιστεί το παράθυρο ρυθμίσεων για το κείμενο. Ενεργό όταν υπάρχει μια εικόνα στο στούντιο. </item>
            <item> Συμπληρώστε ανά χρώμα, συμπληρώστε μέσα στην περιγραμμένη περιοχή. Ενεργό όταν υπάρχει μια εικόνα στο στούντιο </item>
            <item> Στερεά γόμα και με κλίσεις. Αλλάξτε τα εδώ. Ενεργό όταν υπάρχει μια εικόνα στο στούντιο. </item>
            <item> Βούρτσα, τρεις λειτουργίες και λεκέ. Ενεργό όταν υπάρχει μια εικόνα στο στούντιο. </item>
            <item> Αντιγράψτε το χρώμα από το σχέδιο. Το προηγούμενο εργαλείο παραμένει ενεργό. Ενεργό όταν υπάρχει μια εικόνα στο στούντιο. </item>
            <item> Επανάληψη. </item>
            <item> Αναίρεση. </item>
            <item> Περίγραμμα του σχεδίου. Χρήσιμο όταν εργάζεστε με διαφανή καμβά. Όταν εργάζεστε με δύο, τα χρώματα των περιγραμμάτων είναι διαφορετικά. Ενεργό όταν υπάρχει μια εικόνα στο στούντιο. </item>
            <item> Διαγράφει το έργο με όλο το ιστορικό. Ενεργό όταν υπάρχει μια εικόνα στο στούντιο. </item>
            <item> Επιτρέπει σε ορισμένα εργαλεία να επηρεάζουν και τις δύο εικόνες. Ενεργό όταν υπάρχει μια επιπλέον εικόνα. </item>
            <item> Ανταλλαγή θέσεων κύριων και άνω εικόνων. Ενεργό όταν υπάρχει μια επιπλέον εικόνα. </item>
            <item> Συνδυάστε δύο εικόνες σε μία. Ανώτερες καλλιέργειες κατά μήκος του περιγράμματος της κύριας. Ενεργό όταν υπάρχει μια επιπλέον εικόνα. </item>
            <item> Διαγραφή ανώτερης εικόνας. Ενεργό όταν υπάρχει μια επιπλέον εικόνα. </item>
        </string-array>

    <string-array name = "collect_title">
                <item> Προσθήκη φακέλου </item>
                <item> Διαχείριση </item>
            </string-array>

        <string-array name = "collect_note">
            <item> Προσθήκη φακέλου στη συλλογή. Θα εμφανιστεί η εξερεύνηση συστήματος. Επιλέξτε ένα φάκελο και εάν έχει τις εικόνες, τότε θα προστεθεί. Σε περίπτωση απουσίας του απαιτούμενου χώρου αποθήκευσης, ελέγξτε το μενού του εξερευνητή, ενδέχεται να είναι κρυφό. </item>
            <item> Διαχείριση εφαρμογών. </item>
        </string-array>

        <string-array name = "collect_root_menu_title">
            <item> Πρόσθετες ρυθμίσεις </item>
            <item> Απόκρυψη </item>
            <item> Κοινή χρήση </item>
            <item> Διαγραφή </item>
        </string-array>

        <string-array name = "collect_root_menu_note">
            <item> Πρόσθετη λειτουργία ρυθμίσεων. Ισχύει για έναν φάκελο. Αφήστε το πατώντας αυτό το κουμπί. </item>
            <item> Απόκρυψη αυτού του φακέλου. </item>
            <item> Μοιραστείτε τα περιεχόμενα αυτού του φακέλου. </item>
            <item> Διαγράψτε τον επιλεγμένο φάκελο. </item>
        </string-array>

        <string-array name = "collect_adapt_menu_title">
            <item> Πρόσθετες ρυθμίσεις </item>
            <item> Κοινή χρήση </item>
            <item> Διαγραφή </item>
        </string-array>

        <string-array name = "collect_adapt_menu_note">
            <item> Πρόσθετη λειτουργία ρυθμίσεων. Ισχύει για περισσότερες από μία εικόνες. Αφήστε το πατώντας αυτό το κουμπί. </item>
            <item> Μοιραστείτε τις επιλεγμένες εικόνες. </item>
            <item> Διαγραφή των επιλεγμένων εικόνων. </item>
        </string-array>

        <string-array name = "addlyr_title">
            <item> Μέγεθος </item>
            <item> Διαφάνεια </item>
            <item> Καθρέφτης </item>
            <item> Άνοιγμα </item>
            <item> Πίσω </item>
            <item> Κλείσιμο </item>
        </string-array>

        <string-array name = "addlyr_note">
            <item> Το μεγάλο μέγεθος της εικόνας μπορεί να επηρεάσει τη σταθερότητα της εφαρμογής. Εδώ μπορείτε να αλλάξετε το μέγεθός του. </item>
            <item> Βαθμός διαφάνειας. </item>
            <item> Εικόνα καθρέφτη. </item>
            <item> Στείλτε την εικόνα στο στούντιο. </item>
            <item> Επιστροφή στην πηγή της εικόνας. </item>
            <item> Κλείσιμο παραθύρου. </item>
        </string-array>

        <string-array name = "review_title">
            <item> Προβολή της εικόνας </item>
            <item> Επεξεργασία </item>
            <item> Έξοδος </item>
        </string-array>

        <string-array name = "review_note">
            <item> Προβολή εικόνας με δυνατότητα επιλογής. Με αυτό το κουμπί μπορείτε να το μοιραστείτε. </item>
            <item> Στείλτε στο παράθυρο επεξεργασίας και μετά ανοίξτε στο στούντιο. Σπουδαίος! Το άνοιγμα της εικόνας από εδώ ξεκινά ένα νέο έργο. </item>
            <item> Κλείσιμο της λειτουργίας προβολής. </item>
        </string-array>

        <string-array name = "creator_title">
        <item> Άνοιγμα </item>
        <item> Πλάτος </item>
        <item> Ύψος </item>
        <item> Χρώμα φόντου </item>
        <item> Έξοδος </item>
        </string-array>

        <string-array name = "creator_note">
            <item> Λειτουργία κενού καμβά. Ανοίξτε τον καμβά στο πρόγραμμα επεξεργασίας για να τον στείλετε στο στούντιο. </item>
            <item> Ορίστε πλάτος. </item>
            <item> Ορίστε ύψος. </item>
            <item> Ανοιχτός επιλογέας χρώματος. Πατήστε στο κέντρο για έξοδο. </item>
            <item> Κλείσιμο κενής λειτουργίας καμβά. </item>
        </string-array>

        <string-array name = "addlyr_collect_title">
            <item> Συλλογή </item>
            <item> Έξοδος </item>
        </string-array>

        <string-array name = "addlyr_collect_note">
            <item> Η συλλογή περιέχει φακέλους με εικόνες. Ανοίξτε τα στο στούντιο. Θα προστεθούν στο υπάρχον έργο. Εάν το στούντιο έχει ήδη μια πρόσθετη εικόνα, τότε θα αντικατασταθεί. </item>
            <item> Κλείστε τη συλλογή. </item>
        </string-array>

    <string-array name = "addlyr_cam_title">
                <item> Λήψη φωτογραφίας </item>
                <item> Επιλογή κάμερας </item>
                <item> Αστραπή </item>
                <item> Έξοδος </item>
            </string-array>

        <string-array name = "addlyr_cam_note">
            <item> Τραβήξτε μια φωτογραφία και ανοίξτε την στο πρόγραμμα επεξεργασίας. </item>
            <item> Επιλέξτε ποια κάμερα θα χρησιμοποιήσετε. </item>
            <item> Ενεργοποιήστε τον κεραυνό. </item>
            <item> Κλείσιμο κάμερας. </item>
        </string-array>

        <string-array name = "prop_title">
            <item> Πινέλο </item>
            <item> Γόμα </item>
            <item> Κείμενο </item>
            <item> Χρώμα </item>
            <item> Βούρτσα διαφάνειας </item>
            <item> Πλάτος </item>
            <item> Διαφάνεια γόμας </item>
            <item> Εφαρμογή </item>
            <item> Έξοδος </item>
        </string-array>

        <string-array name = "prop_note">
            <item> Δείχνει το πινέλο. Το μέγεθός του και το χρώμα. </item>
            <item> Γόμα, πλάτος και επίπεδο διαγραφής. </item>
            <item> Μέγεθος και χρώμα του κειμένου. </item>
            <item> Ορίστε το χρώμα του πινέλου και του κειμένου. </item>
            <item> Ορίστε το επίπεδο διαφάνειας του επιλεγμένου χρώματος. </item>
            <item> Ορίστε το πλάτος της βούρτσας, τη γόμα και το μέγεθος του κειμένου. </item>
            <item> Προσαρμόστε το επίπεδο διαγραφής. </item>
            <item> Εφαρμόστε τις επιλεγμένες ρυθμίσεις. </item>
            <item> Ακύρωση και έξοδος. </item>
        </string-array>

        <string-array name = "edit_text_title">
            <item> Εισαγάγετε το κείμενο </item>
            <item> Εκκαθάριση </item>
            <item> Γραμματοσειρά </item>
            <item> Περίγραμμα </item>
            <item> Γωνία </item>
            <item> Κλίση </item>
            <item> Εφαρμογή </item>
            <item> Έξοδος </item>
        </string-array>

        <string-array name = "edit_text_note">
            <item> Πλαίσιο κειμένου. </item>
            <item> Διαγραφή προηγούμενου κειμένου. </item>
            <item> Χρησιμοποιημένη γραμματοσειρά. </item>
            <item> Επιλέξτε σταθερή γραμματοσειρά ή το περίγραμμά της. </item>
            <item> Προσαρμόστε τη γωνία της γραμματοσειράς. </item>
            <item> Ορίστε την απαιτούμενη κλίση της γραμματοσειράς. </item>
            <item> Αποθηκεύστε τις αλλαγές και αποχωρήστε. </item>
            <item> Αποχώρηση χωρίς αλλαγές. </item>
        </string-array>

        <string-array name = "edit_text_fonts_title">
            <item> Λίστα γραμματοσειρών </item>
            <item> Προσθήκη γραμματοσειράς </item>
        </string-array>

        <string-array name = "edit_text_fonts_note">
            <item> Λίστα με τις διαθέσιμες γραμματοσειρές. </item>
            <item> Προσθήκη ληφθείσας γραμματοσειράς. Η γραμματοσειρά είναι ένα αρχείο με επέκταση "ttf" ή "otf". </item>
        </string-array>

</resources>