<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="main_buttons_title">
        <item>Haftungsausschluss</item>
        <item>Hinweise</item>
        <item>Studio</item>
        <item>Galerie</item>
    </string-array>

    <string-array name="main_buttons_note">
        <item> Der Autor dieser App übernimmt keine Verantwortung für die Verwendung der Bilder von Drittanbietern. Mit dieser App ist der Benutzer verpflichtet, das Gesetz einzuhalten und das Urheberrecht zu respektieren. </item>
        <item> Dabei werden die Hinweise angezeigt. Drücken Sie auf Weiter oder ausgewähltes Element, um fortzufahren. </item>
        <item> In diesem Fenster arbeiten Sie mit dem Bild. Die Hauptwerkzeuge sind hinter drei Schaltflächen versteckt. </item>
        <item> Dort öffnen Sie die Ordner, zeigen die Bilder an usw. Wenn Sie ein Element der Galerie gedrückt halten, werden die zusätzlichen Aktionen geöffnet. Der Zugriff auf die Multimedia-Inhalte ist erforderlich, damit sie funktionieren. </item>
    </string-array>

    <string-array name="draw_main_buttons_title">
        <item> Zeichnung öffnen </item>
        <item> Tools </item>
        <item> Zeichnung speichern </item>
    </string-array>

    <string-array name="draw_main_buttons_note">
        <item> Fügen Sie ein Bild hinzu oder beginnen Sie ein neues Projekt. Wenn Sie Bilder kombinieren möchten, arbeiten Sie von hier aus. </item>
                 <item> Werkzeuge zum Bearbeiten von Zeichnungen. Einige von ihnen sind nur unter bestimmten Bedingungen aktiv. </item>
                 <item> Speichern oder teilen Sie hier ein Bild aus dem Studio. </item>
    </string-array>



    <string-array name="draw_add_title">
        <item> Kamera </item>
                 <item> Sammlung </item>
                 <item> Leere Leinwand </item>
    </string-array>

    <string-array name="draw_add_note">
        <item> Öffnen Sie ein von der Kamera aufgenommenes Foto. Der Zugriff auf die Kamera ist erforderlich, damit sie funktioniert. </item>
                 <item> Holen Sie sich ein Bild aus der Sammlung. </item>
                 <item> Erstellen Sie selbst eine leere Leinwand. </item>
    </string-array>


    <string-array name="draw_save_title">
        <item> Share </item>
                 <item> Speichern </item>
                 <item> Speichern </item>
    </string-array>

    <string-array name="draw_save_note">
        <item> Teilen Sie das Bild aus dem Studio. </item>
                 <item> Speichern Sie das Bild an einem bestimmten Ort. Der System Explorer wird angezeigt. Wenn das erforderliche Speichermenü des Explorers nicht vorhanden ist, wird es möglicherweise ausgeblendet. </item>
                 <item> Speichern Sie das Bild am vorherigen Speicherort. </item>
    </string-array>


    <string-array name="draw_tools_title">
        <item> Einstellungen </item>
                 <item> Zoom </item>
                 <item> Verschieben </item>
                 <item> Cut </item>
                 <item> Distort </item>
                 <item> Text </item>
                 <item> Fill </item>
                 <item> Radiergummi </item>
                 <item> Pinsel </item>
                 <item> Dropper </item>
                 <item> Gehe zurück </item>
                 <item> Gehe vorwärts </item>
                 <item> Gliederung </item>
                 <item> Löschen Sie das Projekt </item>
                 <item> Seal </item>
                 <item> Swap </item>
                 <item> Nähen </item>
                 <item> Löschen Sie das Bild </item>
    </string-array>

    <string-array name="draw_tools_note">
        <item> Einstellungen für die Tools. Immer aktiv. </item>
                <item> Zoom. Sie können einen der drei Modi umschalten, indem Sie auf diese Taste drücken. Aktiv, wenn ein Bild im Studio vorhanden ist. </item>
                <item> Verschieben Sie das Bild auf dem Bildschirm. Aktiv, wenn ein Bild im Studio vorhanden ist. </item>
                <item> Wählen Sie den Bereich aus und schneiden Sie ihn dort aus. Mit Tags entlang des Umrisses und in der Mitte können Sie die Auswahl anpassen. Aktiv, wenn ein Bild im Studio vorhanden ist. </item>
                <item> Rotation, Verzerrung. Der Wechsel zwischen ihnen ist genau dort. Der letzte Modus setzt alles zurück. Aktiv, wenn ein Bild im Studio vorhanden ist. </item>
                <item> Fügen Sie den Text ein. Drücken Sie hier erneut. Das Einstellungsfenster für den Text wird angezeigt. Aktiv, wenn ein Bild im Studio vorhanden ist. </item>
                <item> Füllen Sie nach Farbe und füllen Sie den umrissenen Bereich aus. Aktiv, wenn sich ein Bild im Studio befindet. </item>
                <item> Radiergummi und mit Farbverläufen. Schalten Sie sie hier. Aktiv, wenn ein Bild im Studio vorhanden ist. </item>
                <item> Pinsel, drei Modi und Fleck. Aktiv, wenn ein Bild im Studio vorhanden ist. </item>
                <item> Kopieren Sie die Farbe aus der Zeichnung. Das vorherige Tool bleibt aktiv. Aktiv, wenn ein Bild im Studio vorhanden ist. </item>
                <item> Redo. </item>
                <item> Rückgängig machen. </item>
                <item> Umriss der Zeichnung. Nützlich beim Arbeiten mit transparenter Leinwand. Wenn Sie mit zwei arbeiten, sind die Farben der Konturen unterschiedlich. Aktiv, wenn ein Bild im Studio vorhanden ist. </item>
                <item> Löscht das Projekt mit dem gesamten Verlauf. Aktiv, wenn ein Bild im Studio vorhanden ist. </item>
                <item> Ermöglicht, dass einige der Tools beide Bilder beeinflussen. Aktiv, wenn ein zusätzliches Bild vorhanden ist. </item>
                <item> Vertauschen der Positionen von Haupt- und oberen Bildern. Aktiv, wenn ein zusätzliches Bild vorhanden ist. </item>
                <item> Kombinieren Sie zwei Bilder zu einem. Obere Ernten entlang des Hauptumrisses. Aktiv, wenn ein zusätzliches Bild vorhanden ist. </item>
                <item> Oberes Bild löschen. Aktiv, wenn ein zusätzliches Bild vorhanden ist. </item>
    </string-array>



    <string-array name="collect_title">
        <item> Ordner hinzufügen </item>
                 <item> Verwalten </item>
    </string-array>

    <string-array name="collect_note">
        <item> Fügt einen Ordner in der Galerie hinzu. Der System Explorer wird angezeigt. Wählen Sie einen Ordner und wenn er die Bilder enthält, wird er hinzugefügt. Wenn das erforderliche Speichermenü des Explorers nicht vorhanden ist, wird es möglicherweise ausgeblendet. </item>
        <item> App-Verwaltung. </item>
    </string-array>


    <string-array name="collect_root_menu_title">
        <item> Zusätzliche Einstellungen </item>
                 <item> Hide </item>
                 <item> Share </item>
                 <item> Löschen </item>
    </string-array>

    <string-array name="collect_root_menu_note">
        <item> Zusätzlicher Einstellungsmodus. Anwendbar auf einen Ordner. Verlassen Sie es, indem Sie diese Taste drücken. </item>
                 <item> Diesen Ordner ausblenden. </item>
                 <item> Geben Sie den Inhalt dieses Ordners frei. </item>
                 <item> Löscht den ausgewählten Ordner. </item>
    </string-array>


    <string-array name="collect_adapt_menu_title">
        <item> Zusätzliche Einstellungen </item>
                 <item> Share </item>
                 <item> Löschen </item>
    </string-array>

    <string-array name="collect_adapt_menu_note">
        <item> Zusätzlicher Einstellungsmodus. Anwendbar auf mehr als ein Bild. Verlassen Sie es, indem Sie diese Taste drücken. </item>
                 <item> Teilen Sie die ausgewählten Bilder. </item>
                 <item> Löscht die ausgewählten Bilder. </item>
    </string-array>


    <string-array name="addlyr_title">
        <item> Größe </item>
                 <item> Transparenz </item>
                 <item> Mirror </item>
                 <item> Öffnen </item>
                 <item> Zurück </item>
                 <item> Schließen </item>

    </string-array>

    <string-array name="addlyr_note">
        <item> Eine große Bildgröße kann die Stabilität der App beeinträchtigen. Hier können Sie die Größe ändern. </item>
                 <item> Transparenzgrad. </item>
                 <item> Spiegelbild. </item>
                 <item> Senden Sie das Bild an das Studio. </item>
                 <item> Kehren Sie zur Quelle des Bildes zurück. </item>
                 <item> Fenster schließen. </item>
    </string-array>

    <string-array name="review_title">
        <item> Bild anzeigen </item>
                 <item> Bearbeiten </item>
                 <item> Beenden </item>

    </string-array>

    <string-array name="review_note">
        <item> Bildansicht mit der Option zum Durchblättern. Mit dieser Schaltfläche können Sie sie freigeben. </item>
                 <item> Zum Bearbeitungsfenster senden und dann im Studio öffnen. Wichtig! Wenn Sie das Bild von hier aus öffnen, wird ein neues Projekt gestartet. </item>
                 <item> Schließen Sie den Ansichtsmodus. </item>


    </string-array>

    <string-array name="creator_title">

        <item> Öffnen </item>
             <item> Breite </item>
             <item> Höhe </item>
             <item> Hintergrundfarbe </item>
             <item> Beenden </item>

</string-array>
    <string-array name="creator_note">
        <item> Leerer Canvas-Modus. Öffnen Sie die Leinwand im Editor, um sie an das Studio zu senden. </item>
                 <item> Breite einstellen. </item>
                 <item> Höhe einstellen. </item>
                 <item> Farbauswahl öffnen. Drücken Sie zum Beenden auf die Mitte. </item>
                 <item> Leeren Canvas-Modus schließen. </item>

    </string-array>

    <string-array name="addlyr_collect_title">
        <item> Galerie </item>
                 <item> Beenden </item>

    </string-array>
    <string-array name="addlyr_collect_note">
        <item> Galerie enthält Ordner mit Bildern. Öffne sie im Studio. Sie werden dem bestehenden Projekt hinzugefügt. Wenn Studio bereits ein zusätzliches Bild hat, wird es ersetzt. </item>
                 <item> Schließen Sie die Galerie. </item>
    </string-array>


    <string-array name="addlyr_cam_title">
        <item> Machen Sie ein Foto </item>
                 <item> Kameraauswahl </item>
                 <item> Blitz </item>
                 <item> Beenden </item>


    </string-array>
    <string-array name="addlyr_cam_note">
        <item> Nehmen Sie ein Bild auf und öffnen Sie es im Editor. </item>
                 <item> Wählen Sie die zu verwendende Kamera aus. </item>
                 <item> Schalten Sie den Blitz ein. </item>
                 <item> Kamera schließen. </item>

    </string-array>

    <string-array name="prop_title">
        <item> Pinsel </item>
                 <item> Radiergummi </item>
                 <item> Text </item>
                 <item> Farbe </item>
                 <item> Pinseltransparenz </item>
                 <item> Breite </item>
                 <item> Radiergummitransparenz </item>
                 <item> Übernehmen </item>
                 <item> Beenden </item>

    </string-array>

    <string-array name="prop_note">
        <item> Zeigt den Pinsel an. Seine Größe und die Farbe. </item>
                 <item> Radiergummi, Breite und Löschgrad. </item>
                 <item> Größe und Farbe des Textes. </item>
                 <item> Legen Sie die Farbe des Pinsels und des Textes fest. </item>
                 <item> Legen Sie die Transparenzstufe der ausgewählten Farbe fest. </item>
                 <item> Legen Sie die Breite des Pinsels, den Radierer und die Größe des Texts fest. </item>
                 <item> Passen Sie den Löschgrad an. </item>
                 <item> Übernehmen Sie die ausgewählten Einstellungen. </item>
                 <item> Abbrechen und beenden. </item>
    </string-array>

    <string-array name="edit_text_title">
        <item> Geben Sie den Text ein</item>
                 <item> Bereinigung </item>

                 <item> Font </item>
                 <item> Gliederung </item>
                 <item> Winkel </item>
                 <item> Neigung </item>

                 <item> Übernehmen </item>
                 <item> Beenden </item>
    </string-array>

    <string-array name="edit_text_note">
        <item> Textfeld. </item>
                 <item> Vorherigen Text löschen. </item>

                 <item> Verwendete Schriftart. </item>
                 <item> Wählen Sie eine feste Schriftart oder deren Umriss. </item>
                 <item> Passen Sie den Winkel der Schriftart an. </item>
                 <item> Stellen Sie die erforderliche Neigung der Schriftart ein. </item>

                 <item> Speichern Sie die Änderungen und verlassen Sie sie. </item>
                 <item> Ohne Änderungen verlassen. </item>
    </string-array>

    <string-array name="edit_text_fonts_title">
        <item> Liste der Schriftarten </item>
                 <item> Fügen Sie eine Schriftart hinzu </item>
    </string-array>

    <string-array name="edit_text_fonts_note">
        <item> Liste der verfügbaren Schriftarten. </item>
                 <item> Heruntergeladene Schriftart hinzufügen. Schriftart ist eine Datei mit der Erweiterung "ttf" oder "otf". </item>
    </string-array>





</resources>