<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="main_buttons_title">
        <item>Отказ</item>
        <item>Подсказки</item>
        <item>Студия</item>
        <item>Галерея</item>
    </string-array>

    <string-array name="main_buttons_note">
        <item>Разработчик этого приложения не несет ответственности за использование сторонних изображений. Используя это приложение, пользователь обязуется придерживаться закона и соблюдать авторские права.</item>
        <item>В процессе, будут появляться подсказки. Для прохождения жми далее или выделенный элемент.</item>
        <item>В этом окне ты работаешь с изображением. Основные инструменты скрыты тремя кнопками.</item>
        <item>В ней ты открываешь папки, просматриваешь изображения и так далее. Длительное нажатие на элемент галереи дает доступ к дополнительным действиям.</item>
    </string-array>

    <string-array name="draw_main_buttons_title">
        <item>Открытие рисунка</item>
        <item>Редактирование рисунка</item>
        <item>Сохранение рисунка</item>
    </string-array>

    <string-array name="draw_main_buttons_note">
        <item>Добавь изображение или начни новый проект. Если хочешь комбинировать изображения, работай отсюда.</item>
        <item>Инструменты для редактирования рисунка. Некоторые активны при определенном условии.</item>
        <item>Сохрани или расшарь изображение из студии отсюда.</item>
    </string-array>



    <string-array name="draw_add_title">
        <item>Камера</item>
        <item>Коллекция</item>
        <item>Чистый лист</item>
    </string-array>

    <string-array name="draw_add_note">
        <item>Открой фото полученное с камеры. Для работы нужен доступ к камере.</item>
        <item>Получи изображение из коллекции</item>
        <item>Создай чистый лист сам</item>
    </string-array>


    <string-array name="draw_save_title">
        <item>Поделись</item>
        <item>Сохрани</item>
        <item>Сохрани</item>
    </string-array>

    <string-array name="draw_save_note">
        <item>Поделись изображением из студии.</item>
        <item>Сохрани изображение в определенное место</item>
        <item>Сохрани изображение в предыдущее место</item>
    </string-array>


    <string-array name="draw_tools_title">
        <item>Настройки</item>
        <item>Масштаб</item>
        <item>Перемести</item>
        <item>Вырежь</item>
        <item>Деформируй</item>
        <item>Текст</item>
        <item>Заливка</item>
        <item>Ластик</item>
        <item>Кисть</item>
        <item>Пипетка</item>
        <item>Назад</item>
        <item>Вперед</item>
        <item>Контур</item>
        <item>Удалить проект</item>
        <item>Скрепка</item>
        <item>Обмен</item>
        <item>Сшить</item>
        <item>Удали изображение</item>
    </string-array>

    <string-array name="draw_tools_note">
        <item>Окно настройки параметров инструментов. Активно всегда.</item>
        <item>Масштаб, три режима переключаются нажатием этой кнопки. Активно при наличии изображении в студии.</item>
        <item>Перемести изображение по экрану. Активно при изображении в студии.</item>
        <item>Выдели область, и нажав сюда же вырежь. Метки по контуру и в центре дают возможность коррекции. Активно при наличии изображении в студии.</item>
        <item>Вращение, деформация. Переключение тут же. Последний режим все сбрасывает. Активно при наличии изображении в студии.</item>
        <item>Вывод текста на экран. Нажми еще раз сюда, появится окно настройки текста. Активно при наличии изображении в студии.</item>
        <item>Заливка по цвету, заливка внутри очерченой области. Активно при наличии изображении в студии.</item>
        <item>Ластик сплошной и с градиентами, преключай тут же. Активно при наличии изображении в студии.</item>
        <item>Кисть, три режима и пятно. Активно при наличии изображении в студии.</item>
        <item>Возьми цвет с рисунка. Предыдущий инструмент остается активен. Активно при наличии изображении в студии.</item>
        <item>Шаг назад.</item>
        <item>Шаг вперед.</item>
        <item>Контур рисунка. Полезно при работе с прозрачным холстом. При работе с двумя, цвета контуров разные.. Активно при наличии изображении в студии.</item>
        <item>Удаляется проект со всей историей. Активно при наличии изображении в студии.</item>
        <item>Связка. Позволяет некоторым инструментам воздействовать на оба изображения. Активно при дополнительном изображении.</item>
        <item>Меняем местами основное и верхнее изображения. Активно при дополнительном изображении.</item>
        <item>Объедини два изображения в одно. Верхнее обрезается по контуру основного. Активно при дополнительном изображении.</item>
        <item>Удали верхнее изображение. Активно при дополнительном изображении.</item>
    </string-array>



    <string-array name="collect_title">
        <item>Добавь папку</item>
        <item>Управление</item>
    </string-array>

    <string-array name="collect_note">
        <item>Добавляй в галлерею папку. Будет вызван системный проводник, выбирай папку и если в ней есть изображения, то она будет добавлена. При отсутствии нужного хранилища, посмотри в меню проводника, возможно оно скрыто. </item>
        <item>Управление приложением.</item>
    </string-array>


    <string-array name="collect_root_menu_title">
        <item>Дополнительные опции</item>
        <item>Скрыть</item>
        <item>Поделись</item>
        <item>Удали</item>
    </string-array>

    <string-array name="collect_root_menu_note">
        <item>Режим расширеных опций. Применим к одной папке. Выйди из него нажав на эту кнопку.</item>
        <item>Скрой эту папку.</item>
        <item>Поделись содержимым этой папки.</item>
        <item>Удали выделенную папку.</item>
    </string-array>


    <string-array name="collect_adapt_menu_title">
        <item>Дополнительные опции</item>
        <item>Поделись</item>
        <item>Удали</item>
    </string-array>

    <string-array name="collect_adapt_menu_note">
        <item>Режим расширеных опций. Применим к нескольким изображениям. Выйди из него нажав на эту кнопку.</item>
        <item>Поделись выделенными изображениями.</item>
        <item>Удали выделенные изображения</item>
    </string-array>








</resources>